[2019]TheDeath GTA SA GF/RP 伺服器 已經開放 !!!

遊戲特色:

玩家可以自由選擇自己喜歡的工作, 與其他玩家交流, 並加入有趣的組織 !
可以做任何想做的事! 賽車, 搶銀行, 槍戰, 幫派勒索, 賣車, 賣槍賺錢..... 數之不盡!!
購買屬於自己的家和私家車, 房屋裝潢, 升級家車..... 數之不盡!!

工作:
1.偵探 (搜索玩家位置)(警察主要工作)
可指定搜索一位玩家 或 調查玩家的個人資料。

2.律師(保釋監獄內的囚犯)
當有玩家被警察拘捕,您可以保釋囚犯。

3.妓女(與玩家進行性行為)
可以補充玩家血量, 工作等級夠高的話可以將血量大幅提升至遠超過一般血量上限!!

4.毒販(運送毒品包來獲取毒品,可售賣給其他玩家換取金錢)
毒品可用來吸食以補充血量,但有即時副作用。

5.偷車賊(偷車變賣)
偷取車輛到指定地點變賣以換取金錢。

6.修車工(進行維修的工作)
修理汽車, 汽車入油 或修理玩家壞掉的電話.

7.保鑣(僱傭兵專屬工作,保護其他被通緝的玩家)
當有其他玩家被通緝,可以保護其玩家

8.軍火商(運送軍火原料然後去軍火原料送達點換成軍火材料)
軍火材料可用來製造槍械,武器。玩家亦可以售賣軍火材料給其他玩家換取金錢。

9.汽車銷售員(可以把車賣給玩家)
當有其他玩家有需要時,就可租車給玩家。

10.拳擊手(和玩家打拳擊)
與其他玩家進行拳賽以提升個人能力。

11.公車司機(找客人上車並送到目的地)
這個工作沒太大用處。

12.報紙銷售商(將記者寫好的報紙拿出去賣)
記者寫好的報紙需要經這個工作進行銷售。

13.偷錢賊(偷取其他玩家的現金)
在街上看到容易得手的玩家,就去偷身上的金錢吧
也可以去搶劫7-11 或 銀行 !

14.炸彈專家(恐怖份子專屬工作,製造炸彈)
炸彈可以使用,分為自殺式和車輛安裝式。可以售賣給其他玩家換取金錢
也可以用作轟炸警局令警察無法方便地使用停車場 !

15.Pizza boy (拿到Pizza後賣給玩家,可補充飢餓度)

現有組織:
黑手黨
山口組
三聯會
市政府
警察
聯邦調查局 [未開放]
醫生
恐怖份子
軍人 [未開放]
僱傭兵
殺手
記者
輔導員
的士佬

伺服器活動:
DMCS 槍戰

RaceDM 賽車競技

ZombieDM 喪屍感染生存戰

BossDM 打大佬模式 以一敵二十

BustDM 經典警車追逐

FallOut DM 經典高空生存

LV 團隊生存戰

還有非常多不同的玩法等待玩家一一發掘 !
伺服器已經開放 !

IP: 203.218.84.40:7777

TheDeath定制版: GTA SA + 最新 0.3.7 SA-MP 完整版 下載:

希望咁多位ching可以入黎懷舊一下 因為GTASA既SERVER已經買少見少 希望大家仲記得GTASA 可以入黎一齊玩下

新手現時雙倍經驗

push GTAV RP當道既時候希望仲有人可以玩下我地

push

抱歉，本帖要求閱讀權限高於 10 才能瀏覽

註冊一個ac啦.好快就睇到

竟然係the death

黎緊暑假仲可能開番cs1.6 server

Gta v都有教父ser啦

就係因為gtav rp 當道 gta sa rp中文SER應該得番我地呢間

Push

控唔控制到班友真係玩RP先, 入到去成班尻殺就無謂啦

岩岩開server 未有咁多人有武器 仲有cop 可以一試

當年高登ser

我係sfrace 同秋名山 阿木

歡迎再戰一下
我地有賽車DM

有無Ching可以善心些牙個ac出黎比人log in

好快升lv 自己開一個掛掛下機就有得入組織拉人同人對打

jb

我有